我隻貓個樣好得人驚...

對眼好怪

O ^ O

貓都有甲亢？

你唔要比我